若不是你突然闖進我生活

我又何苦如此

綠色係幾好聽

鍾意聽花粥嘅歌多啲

咪癲了